<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <EIMS.modVersion>Version installée du module : {0}</EIMS.modVersion>
  <EIMS.ImportTooltip>Ecrasera les paramètres actuels du mod avec le fichier de paramètres à {0}.</EIMS.ImportTooltip>
  <EIMS.ImportTooltipInactive>Aucun fichier de paramètres trouvé à importer de {0}</EIMS.ImportTooltipInactive>
  <EIMS.ImportVerify>REMARQUE : Cette opération écrasera les paramètres actuels du mod avec le fichier de paramètres situé à {0}. Selon le mod, cela peut déclencher des erreurs ou des avertissements, car le mod sera rechargé en utilisant ces valeurs mises à jour. Certains continuent ?</EIMS.ImportVerify>
  <EIMS.ExportTooltip>Exporte une copie des paramètres actuels vers {0}.</EIMS.ExportTooltip>
  <EIMS.ExportedSettings>Exporter les paramètres de mod pour {0} à {1}</EIMS.ExportedSettings>
  <EIMS.ImportedSettings>Importation des paramètres du mod pour {0} depuis {1}, veuillez rouvrir les paramètres pour vérifier.</EIMS.ImportedSettings>
  <EIMS.FailedToImport>Impossible d'importer les paramètres de {0} depuis {1}.</EIMS.FailedToImport>
  <EIMS.FailedToFindFile>Impossible d'importer les paramètres de {0} à partir de {1}, fichier non trouvé.</EIMS.FailedToFindFile>
  <EIMS.FailedToExport>Impossible d'exporter les paramètres de {0} vers {1}.</EIMS.FailedToExport>
  <EIMS.SaveLocationMissing>Impossible de vérifier que le chemin d'accès existe, il ne sera pas possible de le sauvegarder.</EIMS.SaveLocationMissing>
  <EIMS.SaveLocation>Lieu d'exportation/importation</EIMS.SaveLocation>
  <EIMS.SaveLocationTT>Où le dossier dans lequel les mod-configs sont exportés et lus.</EIMS.SaveLocationTT>
  <EIMS.ImportAllVerify>REMARQUE : Cette opération écrasera les paramètres actuels de tous les mods avec les fichiers de paramètres à {0} s'ils sont différents. Selon les mods, cela peut déclencher des erreurs ou des avertissements car les mods seront rechargés en utilisant ces valeurs mises à jour. Un redémarrage est probablement nécessaire pour appliquer complètement les valeurs. Continuer ?</EIMS.ImportAllVerify>
  <EIMS.ExportAllActive>Exportation des paramètres des mods pour tous les mods actifs</EIMS.ExportAllActive>
  <EIMS.ImportAllActive>Importation des réglages existants pour tous les mods actifs</EIMS.ImportAllActive>
  <EIMS.ExportedAllSettings>Exportation de {0} paramètres modulaires vers {1}.</EIMS.ExportedAllSettings>
  <EIMS.ImportedAllSettings>J'ai importé les paramètres de {0} mods (j'ai ignoré {1} car ils étaient identiques) de {2} et j'ai rechargé les mods concernés. Il se peut que vous deviez redémarrer le jeu pour les appliquer correctement.</EIMS.ImportedAllSettings>
  <EIMS.ButtonsLocation>Placement du bouton Export/Import</EIMS.ButtonsLocation>
</LanguageData>
